每日聽台灣人對話，正式開始～

學定台語同台式口音國語～
將來可能有用

媽的貢丸

我暫時淨係識呢句
奸裂兩撈枝Bye～